如果我唔愛香港 我聽日仲應唔應該出黎？

我既成長經歷令我對香港無乜感情
咁多年黎認識既香港人一半係好人
一半係見高拜見低踩
反而識既大陸人 鬼佬 南亞人幾nice 無呢樣野
頂多大家 social norm 唔同
講完佢地都會試跟 無乜野
所以我對香港人呢個集體本身無乜好感
如果你要問身分認同 我可能會答世界公民

而我公屋出身
中學村校 都算 乜野都唔到反而舒服
瘋狂操卷上到u
對我黎講最大震撼係睇到階級不平等
當我成個鄉下仔 乜都唔識
人地就家住太古城 一年去五次旅行
大家講一樣既野 得到既response 係唔同
我講無人聽見 佢講大家爭住認同
跟著呢d人就算雨傘都會話政治中立
兩邊都唔岩 唔會去
反而無人會駁佢

跟著出到黎做野就見到更多見高拜見低踩
有d仆街見到某個姐姐低技術難搵工
就係咁呼喝
見到富二代就圍埋去

當呢d資產階級由細到大有各種資源 受各種寵愛
比人送中都無所謂果時
我呢d由細到大都無人理
什至間唔時受下白眼壓逼公屋仔
反而要拋頭顱灑熱血
幫d我唔係咁愛既香港人
請問我點說服自己聽日出去

就係因為你連移民都做唔到

唔中意現狀嘅你，想唔想香港變？

你唔係幫人地, 你係救你自己。

咩叫什至間唔中?打咩拼音拼出黎?
你咪諗到自己咁撚偉大幫人地啦ON9仔
救自己渣傻閪諗撚到以為自己咁偉大咁
你只係受害者作出自衛還擊

反正你都唔愛香港，點解唔出黎搞下破壞？

樓主係咪大澳人

你都係算吧

就算香港獨立
呢班資產階級都係踩著我個撚頭
攬女渣Tesla 笑荷荷

無人答到你
唔通我叫你去你就會去？

你要問嘅係你自己
想去就去
唔去就唔去

不過你打啲野有啲1999

Sor 打字廢 唔識打什既正字

唔係

自己思想令自己唔開心 你去邊都係一樣
去美國你又話炒股唔夠wall street黎唔公平
去西班牙你又會話美斯有病都有巴塞幫打針唔公平

Sorry it狗打文係199d 包容下

又唔洗講到獨立，香港人有能力抗衡政府嘅時候，停咗單程證，人人好好地有工返有樓買，到時人人有車渣

樓主我好明白你

好想法

聽我講，你唔愛香港唔緊要，但你有能力 shape Hong Kong into your ideal city，令香港成為你理想既家，令你越來越愛佢。而家有政權想顛覆香港的法治人權，破壞你同我屋企，過左今次你可能就唔會再有機會建設美好香港。真的，多你一個好重要。

駁唔到
踢走共產黨、又會俾有錢佬奴役
永遠做唔到北歐果種普遍財富公平既情況
寧願俾d心機唸下移民

見識談吐真係同家境無關？

Sor 我真係窮 係我眼中住過千萬樓已經好有錢

帖主適合做焦土派

有套十幾年前無線劇
大澳人陳松伶話吳啟華點解你地啲香港人個個都心懷不歸

你唔認同或者唔想去, 其實冇問題,
大家成年人自己選擇, 自己負責

不過我相信唔係個個人都因為所謂"愛香港"而企出黎,
你覺得你做唔出d"愛香港"既行為, 都唔需要勉強,
人人表達方式唔一樣

最後.....其實唔係香港, 只要係同人類相處,
就會有你見到既呢d現象, 係無可避免,
搵到自己既位置, 自己既生存方式, 係最重要

我明 我應該focus 係香港既光明面
就算有一半西人都仲有一半係好人
但我大學到工作認識果十幾個大陸人反而真係nice
唔會見人社會地位低就無必要咁差別對待
可能有偏見
但對比之下 我真係好難正評香港人呢個集體

唔想出咪唔好出囉,
係連登出post 扮可鍊搏同情?

其實一切都係緣份，我實在好難想像到你見親啲都係好嘅支那人，試吓去下北區，你對支那人嘅觀感會180度轉變，真係，好難頂

為自己，為所愛嘅人，冇人要你大愛港人。除非你唔介意中共式依法治國社會，或者已經打算移民，否則權衡輕重之後你應該要出黎，不然可能你自己本身政治立場就係支持中共而不自知，我都會尊重你嘅選擇。

件事好簡單，你同你親人朋友只要重係生活係香港，而你又唔想中共可以直接借港共政府之手執佢他媽的中共法律去治居港之人，咁你就出黎反映反對反抗。

你反唔反對送中條例，反對就出，唔反對就唔出，唔需要同人講，唔需要同人交代點解，依個係你嘅自由。

都係想分享返自己睇法
每個人成長經歷唔同
可能有人由細到大都感受到香港人既愛
所以想回報返香港

但對我呢種由細到大都唔太感受到愛
反而睇到惡意
見高拜見低踩 資源不平均
反而其他人種比到我正面既感覺
出post都係想聽下大家意見
睇下係呢種情況
我呢種因爲各種原因唔愛香港既人
應該點自處

我明白你應該點自處，首先你要理解到全世界每一個地方每一個民族都有好人衰人，你一生所見識到人其實都係緣份，只係你比較好彩可以遇到所有好嘅大陸人/ 南亞人，而香港人就好壞參半，反而你遇見嘅好壞香港人比率就比較正常，而最後就形成你宜家嘅人生觀希望你明白我講嘅嘢並唔需要對任何一個民族產生任何偏見

關於遊行嘅問題上，你應該要問你自己，共產黨係咪一個不義嘅政權？逃例係咪保障到你個人嘅權利？

如果你唔介意你或者你屋企人無啦啦有日俾人捉咗去中國嘅話，你完全唔使出

可能我識親衰極都u grad 啦
真係無乜野 係有時講野直d
d衛生習慣垃垃地咁

行一行囉...唔做勇武派做和平派
叫做充下人數哂下馬好過咩都唔做既

垃撚坡，屌你老母

圾

宜家有撚機會

你既後代 後後代全部都係中國人，

就算係半個香港人都好，通識、語言都會淡化本地文化。

如果將來中學有現代史，我好肯定會將14年同今年既事件寫成負面

其實樓主講到咁, 邊有下一代
唔好話樓主, 咁既樓價同人口連登仔都無幾多個有下一代

唔做 100%通過
做 99%通過

由細到大從來無鐘意過香港
覺得香港人見識少，文化水平低
但我都好慶幸自己可以做香港人，因為我知道好多地方比香港差好多
出黎行唔一定係因為愛香港，理由可以係唔想香港衰
邊度出世無得揀，但你可以選擇將呢個地方變好佢，或最少盡力減慢佢變差

唔洗多講，聽日就係機會。別人有別人放棄，你我有大家把歷史改寫。

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

好 加油

聽日遊行對我嚟講唔係因為「愛香港」，而係呢條條例不公義、呢個政權不公義

我都唔十分identify 自己為香港，我視自己為人，而生而為人我覺得公義係重要，要去爭取

如果你話見到香港好多嘢唔好，我諗應該係諗下點樣將唔好嘅嘢變好，而唔係見佢唔好就唔鳩理佢

好佩服有目標既年青人

當你做過一次 兩次 三次，面對一而再、再而三既打擊，

再加上歲月、生活帶畀你既負擔，或者你會妥協

可能係逃避既藉口，不過年青真係好，想做就去做

樓主 我好明白你感受
而且我比你更怨恨香港上千萬倍
我係喺香港得唔到任何好處嘅可憐蟲
想喱個地方最後徹底被毀滅

抗衡到政府就人人有樓買，人人有車渣，學生可能會信你

你識一半香港人係好人，又唔見你講? 反而將另一半唔好既放大
另外又標籤自己係公屋仔，你本身就睇唔起自己
對於經濟政治你有無認識，呢啲野點樣影響到自己生活？
你識既話諗長遠少少就會知影響到自己你無認知根本唔知人講緊乜野
唔好咁偉大話為左邊個，睇近啲為左自己 / 屋企人就夠

各國領事關注遊行人數 人愈多愈出師有名重手回應

［尋人］［有圖］我地既義工比撐修例藍屍打 驚已報

丹麥、芬蘭、挪威、瑞典香港商會發出聯合聲明

李家超：法律界不了解逃犯條例運作

我都唔愛香港
但同聽日出唔出黎係兩回事
我關心政治係因為佢影響緊我
所以我有機會就出黎幫手

同埋你所講個啲唔好嘅香港人
外國都一樣有 我覺得唔關事

唔去咪唔去

停單程證先係重要, 但咁多年都無做過野

冇人care你去唔去

你窮 去到邊都唔會開心 關香港咩事

你心入面都有個答案出post有咩用

拖哂所有it狗落水

唔講以為 cut 咗單程證香港冇窮人

為自己利益都應該出

睇完我只想講
大陸人nice 真係得啖笑
你過嚟上水呀不如

唔為香港都為下自己 無人敢講自己一定唔會被消失

九七之前咪一樣買住板間房買唔起樓醫院要瞓走廊
講到cut 單程證能醫百病

一定唔會停

香港無少子化都係多得佢地，政府大大條道理淡化香港人。

你諗係呢幾年係未聽多咗雙11、雙12、海底low，未係內地文化侵入

新一代學生哥講普通話、常識通識中史教化佢地政治取態，孕育內地文化

我敢講20年後會變得同內地一模一樣

睇完條片再同我講野 他日你好似片中既肥佬咁 咁我真心恭喜你

討厭部分香港人 特別係racist 個班
一年大部分時間住外國
半華人血統
但我聽日仍然會為我土生土長既香港出黎

大陸人x公屋
呢個混搭會得出nice
懷疑你係咪住公屋

你都上到U
呢次逃犯條例過唔到，咪定工去考政府officer囉

遊行情報、求助Telegram group

上到大陸消費就可以扮大爺。我識得有個唔太熟的朋友，響香港都係做低職位收入少女都溝唔到果啲，返到大陸叫完雞去洗頭同個洗頭妹傾偈，話香港啲港女點點點，跟著俾咗50蚊個洗頭妹做貼士，個洗頭妹即刻話 : 其實你個樣都有少少似劉德華，係香港啲女仔冇眼光啫。所以如果樓主要人讚要人奉承你，我就建議樓主北上消費喇，不過果啲女咁假你喺咪想要先?

on9 更加要去 唔係妳屎都冇得食
中產都仲可以走佬 uccu?

咁大個人自己決定

聽日唔出之餘 叫埋 志同道合朋友仔一齊唔出

我對香港人嘅身份認同感都唔算高
有人問我係咩人 我會答「I'm from HK」
講一種語言 聽同一首歌 唔係強嘅身份認同

遊行就唔一定愛香港
我出去 因為佢對我有直接影響
通過咗會扼殺香港未來嘅營商環境
港內外嘅工作機會都少啲
簽證都可能有問題

你唔一定有個bright future
但通過咗就實少好多可能性
你唔一定要愛香港 但一定要自愛

問自己，你想唔想改變呢個社會
想就上街，唔想就翻屋企瞓
大個仔啦，唔洗乜都問人，自己諗啦

你講緊果啲係人既問題，遇人不淑
但咁果啲對香港真心付出既人呢？可能少部份但亦有對所有人都好好既香港人就應該同你口中果班人一齊死？

真，香港人文化水平好低，偏向d低俗嘅文化，佢地冇去過其他地方，成日睇唔起其他地方嘅人，對其他人嘅興趣作傲慢的指責，而且特別鍾意睇人扑街。對香港人呢種小圈子嘅文化真係唔多有好感。

當幫下我囉好冇

唔鍾意香港+1，想攬炒算

唔係 普遍香港人都好自大，完全冇獨立人格同獨立思考能力，講D說話都特別難聽。

首先你係幫到自己同身邊啲人呀
無人知過咗之後香港人對支那係用嚟做咩，根本係佢鍾意捉邊個就邊個，而人體本身都有價值
唔講啲有錢人，捉啲普通年輕人去做勞動力或者內臟家畜都有可能，睇中你條女想食又捉去，都有機會
你覺得你同你身邊啲人條命唔值得你出嚟嘅話講咩都無用

唔洗愛香港
唔想比人拉就記得出
就係咁簡單

咁都好過係香港下下俾人當狗撚啦係嘛

咪訓個靚覺準備星期一又返工囉
去個班都係打算咁樣嫁炸，唔洗諗太多

其實都係為自己去
我對香港都無咩感情
仲覺得香港人質素好低
但問題係，而定搞鳩我呀嘛

其實都係因為一個字……錢。個洗頭妹冇錢咪要咁做囉。香港一樣，自己冇錢咪想辦法搵錢囉，可以去增值，投資股票……等等。自己冇錢坐響度就想有社會地位?

Google Map 都show 9/6 大遊行

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主呢個post 成功釣咗幾個 唔認同自己係香港人/ 唔愛香港嘅人
點解住香港嘅人 都唔太中意呢個地方？
因為人際關係唔好？「反而睇到惡意 見高拜見低踩 資源不平均 」
唔中意一個地方 又離開唔到 應該點樣自處？
我都唔識答

【非暴抗命 奔向自由】

自雨傘運動開始，香港正式踏入抗命年代：公民抗命是反抗者的政治權利，我們以法律代價呼召良知及爭取公義。眾志相信直接行動是有效向政權施壓的手段，並以非暴力理念貫徹一切行動。爭取最大民意支持，並以最有張力的行動逼使政權回應和讓步，是我們一直以來的行動宗旨。「送中」條例是中國政府再次侵毀香港高度自治以及法治的惡法，市民理應群起反抗，不再忍氣吞聲。

集結吧，香港人！堅守非暴力直接行動的朋友，就讓我們走在一起。香港人，以意志奔向應許的未來，以堅毅守住我們的香港！

多謝樓主 希望你老母比狗屌

我自己都諗住移民
但係唔需要開post質問點解人哋要爭取屬於佢哋嘅嘢

就算唔為香港，都為下自己、身邊嘅人、其他香港人

噉咪唔出
到事有咩都係自己受返

咪屈 我係it狗但打文唔1999

並非質問
互相聆聽大家睇法而已

一定要鍾意香港

回憶下班中產14年果時既嘴臉
就知窮撚根本唔應該去
佢地care既只有自己層樓，唔想層樓跌
為佢地犧牲自己既時間把撚？

聽日就係唔想法制有改變，維護香港人核心價值先出嚟，聽日會改變社會你瞓醒未

樓主就係覺得自己係現有制度被剝削者，根本無嘢好輸，又無身份認同，唔係世界無產階級革命都唔會出啦

甚至

樓主小心比人屌3毛 5毛
觀塘撚表示好撚認同你既觀點

比樓主感動到 都係唔出了
班有錢既冇個會出錢 平時又食住我地 反抗又要靠我地
自己說隔岸觀火 我唔會再比佢地利用 最多咪一齊死 我爛命一條

easier said than done,你都on9如果咁易個個都有錢人啦傻傻地

IT狗，但係打字唔會1999

1個po已經睇到唔少真中國香港人 嗰種骨子裡既劣根性

見你之前個post
原來大家都係IT狗
其實我地先係香港最夾心最無力班人
搵三十零k一個月
每年俾咁多稅但個政府竟然唔係幫反而係害我地
咁就已經冇理由唔出去遊行

巴打, 聽日維園見啦

自己都唔去嘗試點知成功定失敗? 問題係自己唔去嘗試既人係佔多數，所以咪咁多人就咁坐響度一世冇改變囉。利申有買股票。

收皮啦 50步笑100步 上街就好撚威好撚英雄主義？
咁撚勁咪武器反抗囉

讀咁撚多書都未諗通 唔該翻去再讀過

巴打我諗你搞錯左d野
我立場係唔想出
除非用武力等等癱瘓政府既方式示威先會考慮下
我指既劣根性係 見高拜見低踩 你睇下樓上d中國香港人點笑點屌樓主

跟著出到黎做野就見到更多見高拜見低踩
有d仆街見到某個姐姐低技術難搵工
就係咁呼喝
見到富二代就圍埋去

過左送中之後，你會見到更多。
更有可能係你想像唔到
唔知你係假膠定真心膠
如果你唔鍾意你所見既，我建議你企出黎
聽日見

查實你憎恨既只係依個社會既醜陋....
成功既人就算佢同你講食屎可以成功 佢都有說服力 因為佢已經上左岸...
講成功既人好似太遠...其實有家底既人講野已經可以大聲D...
要扭轉依個命運唯有自己努力爬上去

真，同你念既一樣
根本就就冇一擊必殺既方案
被人利用黎對抗政黨 對抗貿易戰 仲以為係自己真心想幫香港
連登太洗腦

早就冇諗過出
我搵到外國大學讀phd 就打算以後唔再入香港境內半步

諗到改變社會

咁你仲上連登做乜嘢

大陸大 鬼佬 東南亞 邊到都有階級觀念
由其大陸人仲重. 唔識擦鞋你預左無得升職.
唔保護香港 到時更重嘅階級不平等比你慢慢嘆

死撚咗去算

唯一一個答到條問題

大陸人階級觀念仲唔平等. 大部分人同我係u識嘅唔同. 好鬼自私

有無人同我一樣，佔中好努力，
但過左之後就完全放棄左香港？

你上唔上街自己決定

認真答：

作為一個公民有責任去保障自己嘅公民權利
有責任保障自己嘅言論自由、人權
上街係為自己對呢個不公義嘅政策發聲
而不是為任何人帶來任何好處，或者係覺得上街係幫其他人

香港人其實都不需要其他人幫
不應該用呢個角度思考
而是要由自己走出來幫自己爭取！
明日見

其實你第一句用中國sub香港 係十幾年前都係一個好主流既睇法
我有時會自問點解我地一定要愛某個國家或政權？
愛國/愛港唔係應該國家同人民互相培養感情而自然產生？
點解變得會係一種天賦義務
唔愛某個國就唔係人咁
好可恥 唔可以拎出黎講
要釣出黎批鬥

放棄左啦
我而家完全係搞破壞心態

佔中打既比人打 拉既比人拉
而家呢班人話再搞多次
真係笑大人個口 自己人都唔幫既垃圾香港人
係到吹雞叫人出去和平集會 過兩日就冇左件事架喇 唔洗睇得咁大

是學習無助

可能要調整一下期望
任何政策爭取都係要長時間（以年計）努力及由集體能量才有機會推翻
過往革命如是
歷史已引證

咪就係
又唔見佢地日日起身都講太陽由東邊升起

我早前既post己經講左 你去遊行前要認清既野

樓主 唔洗理呢度啲兒登仔

你起我底睇完個post 就會有答案比自己

邊到會無金字塔社會
你話比我知

其實個重點係香港人見高拜見低踩
呢個真係好同意

我都係由細到大都唔鐘意香港
覺得呢個地方好多事都好病態
我甚至乎係唔打算留係香港嫁啦
但聽日 我 一 撚 定 會 出 去
講梗如果你未能會留係香港
為咗自己嘅利益 你無任何藉口聽日唔出黎

如果你有移民嘅打算 希望你都唔好覺得唔關你事
因為你嘅朋友家人親戚未能可能因為好多唔同問題
無法子移民 會留係香港
佢咗佢地

聽日 唔理點樣都好 一定要出

去咗你生活未必會變好，唔去你未來一定越嚟越差

唔會迫你鬧你叫你去聽日遊行
可能你生活中遇到嘅人同事係會令你心灰意冷同唔愛香港嘅人
但而家講緊送中條例係會令到香港嘅法治同香港人嘅人身自由受到好大威脅
即係話 假如真係咁唔好彩條例通過咗 可能會唔知乜嘢事就會比人捉咗上大陸 受到唔知咩對待
分分鐘你喺呢度講錯一句嘢得罪咗中共就會比人捉咗上去
(如果有誇大成份麻煩各位再指正一下我)
可能你覺得自己叫世界公民 但個事實係 你仲住喺香港 legally你係一個香港人
如果你可以忍受到自己嘅自由就咁被剝削 聽日你唔出嚟都冇問題 只係後果自負咁解。
要講嘅係咁多 而家已經唔係講緊愛唔愛香港嘅問題
而係每一個人應得嘅自由嘅問題。
自己再諗下啦樓主

我都以為我唔愛香港
從來都講唔出香港有咩吸引人
就好似覺得人地阿媽好好，好聰明，又唔似c9
但我都唔想換阿媽

宜家個focus唔係人到
係個社會同制度既公義性問題
中國呢種獨裁社會無法治 唔代表出唔到好人
正如樓主現實一樣遇到好多仆街
但呢d都唔係重點

你可能覺得呢一班香港人唔值得守護
可能你無歸屬感
但大是大非面前 係應該運用理性

人類係一種依存制度生活既物種
由古代到今日 我地建立好多規則 有時都係為左保障彼此自由同權益
就好似有一句名言所講咁
就算幾唔同意對方 都會捍衛對方說話既權利
呢個係好重要既價值觀 係制度同協議既重要性
規則被破壞 伴隨既核心價值都會被破壞而流失

而且破壞幾乎係一個難以逆轉既過程
建立就花費左好多功夫

雖然香港可能無咩值得你自豪
但呢條送中條例係會連香港僅存既核心價值都蕩然無存

與其話守護香港 不如話表達你作為人類去表達對制度公義性既重視

我都好唔鐘意香港 對呢達地方冇乜親友以外既留戀
印像亦都係負面居多 同親鬼佬吹水我都屌柒香港
而我亦都好坦白咁同你講
我一陣出黎行既原因 都係為左食花生湊熱鬧
我係連登仔成日屌既plan b撚 有後路 (歡迎負皮)
但見你話唔愛香港就冇原因出黎
我咁睇 身份唔一定係一種affirmation
唔一定要actively咁"愛"、"認同"一個身份先至會肯為佢做某d野
"唔認同"某個身份 同 "唔係"某個身份 係兩樣野黎 (雖然互為影響)
而身份未必係一樣你consciously aware既野
我曾經有段時間都咁樣諗過
覺得呢個社會冇俾過d乜野我 但麻煩就一堆
點解要我幫返佢? 佢憑乜?
後來過左幾年 睇野多左 慢慢諗返 其實社會無欠我d乜
因為香港呢達地方 我可以睇倒一d鬼佬睇唔倒既野
而又因為呢達地方 我又可以睇倒d中國人睇唔倒既野
因為有香港一個咁既社會 先有今日既我
呢個就係社會俾倒我最大既"gift"
所以 就算幾唔鐘意都好 一部份既我永遠都會同香港有些少連結
以及隨之而黎既道德責任
徐非你好似 Hannah Arendt 話齋 同香港完全割席 以後唔再有任何瓜葛
否則責任永遠都會響到
呢個就係點解我要出去食花生
我唔會好似其他人咁屌你唔想出
你問得呢d問題 即係話你都係肯諗野既人
出唔出係你自己選擇 冇人左右倒你
依家既我 依然係冇對任何國家層面既身份有任何positive identification
而呢個世界有好多野都冇得選擇
你可以好唔甘心 但有時係咁就係咁
唔係個個都有privilege 去揀
但行唔行 你仍然有得揀 (條例過左就可能冇)
人地當年烏克蘭 埃及 吹雞既時候
講緊既 係同d軍佬搏火 攞緊自己條命黎搞非
當年64 都一堆坦克大炮
依家吹雞 都唔望你好似法國佬咁去衝
係望你去行 2-3粒鐘 打吓卡咁
你問我 真係抵到爛
上面如果岩聽既 一陣咪出黎打個白鴿轉lor
如果諗完 都係覺得唔抵幫既 冇問題
正正係因為你仲有得揀 所以你先可以選擇唔出
尊重你既決定 亦多謝你肯睇哂篇野

另類無用派出現啦 講咁多 交做戲喎

愛國/愛港應該國家同人民互相培養感情而自然產生講得好好
生於香港又唔係自己揀 點解一定要鍾意
班人駁唔到只會話你三毛/自己本身有問題

不過我聽日都一定會出 因為好似上面巴打講咁 shape hong kong into your ideal city

我建議你上去大陸住兩，三個月，你就會發現大陸做事啲思想同你係香港見到嗰啲，差天共地。話你知大陸見高拜見低踩肯定嚴重過香港，上到去你無錢無關係，你唔洗做事。(識人係上面搞生意，做咩都要比錢啲人貪，你先可以做野)

你唔愛香港，其實就已經冇得講，你睇咩都會覺得香港人係差，其他人係好。

然後就係，今次出嚟，唔一定係為香港，你可以視作為自由為公義。你可以唔出嚟，唔發聲，但係你咁開post，就要預咗有人會反感你。

你可唔可以扮得好啲，明眼人都知你想點。

Agree, 真係唔鐘意香港
甚至討厭
相信都有某部分人係咁諗

當你禁討厭一個地方既時候
點會仲想為佢出力

如果有禁多香港人一齊做逃犯
人人平等 都未尚唔好
比人拉左 最多都係被自殺姐
有咩差得過繼續活在香港

你愛中國就應該唔出

咁你愛唔愛九龍

笑你扮得差=滅你聲

做雞咋下哇
俾夠你20年前都係1999年
剛剛過完93
十幾年前就岩岩過完沙士
你阿姨做知客買太古
一係吹 一係做雞 唔好呃啲00後唔知價啦